[AN]你地用咩apps同步電腦 做埋備份

之前試過經google drive同步電話
但d第三方apps都有上下戴限制

android搞左咁耐都冇一套backup 方案

三叔機轉三叔機有自己一套backup工具
其他廠好似SONY HTC都有
生態唔同

我唔會用死一個牌子，所以會諗佢

基本BACKUP嘢GOOGLE ACC 已經做咗好多

FILES Directory 嗰D就用 Resilio SYNC

至APP DATA BACKUP, 就真係無IOS咁好.

LG轉LG都有得成部Copy

佢就係想你唔換其他牌子

Helium?

foldersync

6.0打後有
同步上google drive
好多app都有用 包括lihkg
係好多人唔知/唔信

nas + dsphoto

用flickr 啦 幾好用

titanium backup

g3想轉v20
巴打可唔可以教下點成部copy
啲野好重要
俾錢都得

其實除左相,
仲有d錄音同音樂要做backup